有冇人關心下陳同佳畀人軟禁嘅問題？

釋放陳同佳

我都想知佢依家點

佢幾時去到台灣
管浩鳴係咪選唔到主教就唔鳩想理佢？

冇哂消息

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

全世界都知你殺左人
自首都要睇心情

軟禁條撚咩 根本條友就唔想自首去負法律責任

享受生活都叫軟禁

條友識玩，知道自己係春袋，揸住自己就得，如果無端端死左，又入晒政府數，如果生活得唔開心，就話去台灣自首，再同外界講佢係被逼自首

由鳩得佢啦

冇心情，唔想知

無心情